尋晚比控煙辦捉到。。。

尋日係行人路踩單車比狗捉到，之後去左煙，掉個煙頭落地又比控煙辦捉到。。。
今個月無哂錢，有無巴絲試過走數唔交罰款

試過一次
依家先知咩係互聯網

食煙死全家，抵撚死

樓主食開咩煙